有印尼朋友話賣兩萬個口罩比我

就係上圖呢一款
佢問我有無興趣8萬蚊包空運直到我公司
計落4蚊隻 又驚比人搵笨
想問下全能ge連登仔買唔買好？

可以賣

留名

先貨後錢

比多d資訊先 80000蚊
兩萬隻
5至7日到

Lm

standard？

好多印尼人呃錢 自己睇路

貴,,唔值,,4$可以入SENSI

呢隻色。。。

4蚊唔值喎

有幾朋友先，講真我覺得信唔過，呃唔呃錢都唔知，但口罩符唔符石標準好難講

起碼要賣220一盒先回到本

又驚比人屌炒口罩

仆街爛臭閪浪費晒d口罩
希望唔係呢段時間影

我上網搵緊咩規格

冇睇過食神

岩岩睇新聞葉劉用呢隻喎

7日到港 運費要五百蚊
識 印尼醫生 買了十幾盒寄俾我，當地開始難買口罩了

屌……你大log入之後去賣
自

買口罩搞到好似買股票咁
八萬蚊冇壓力可以一試嘅
我就唔會買
一陣好似韓國咁
一嘢禁出口
你啲口罩點算

一手交錢 一手交貨ok

似係垃圾活性碳口罩仲要賣咁貴